其實香港的士真係好抵答

而家香港的士真係平的士司機就得個做字真係唔公平

咁你唔好做囉

係呀的士佬搵夠無野做渣架車出黎蝕住做益下大家